拍拖識氹人仲緊要過識照顧人

毒撚第一次拍拖衰在唔識俾大量驚喜對方
淨係識得為佢做埋啲細微細眼嘅嘢
其實係佢眼中原來不值一提仲要俾人嫌悶

拍拖最緊要其實係令到對方開心
乜鳩貼心呀呢啲只係令你加分而唔係必須
識照顧對方有乜咁把炮？
要照顧得好我搵個賓賓都得啦使撚要你？

現代男人貼心=

食飯比錢
送禮物
極細心，細到佢吞口水吞多左下都要知
極照顧人，咩都要識
極高EQ，只可以佢發皮氣你唔發得

兩樣都要做
氹係短期要做 冇咁易淡
體貼識照顧對方 安全感會一點一滴累積落黎

貼錢買難受就係呢啲

咁又誇張左啲
要做到咁個女仔九成九係港女/公主病

有時真係好難摸得透佢地諗啲乜
佢唔開心去開解佢
有困難就幫佢同默默支持佢
氹少一兩次講嘢悶少少姐
最後就換嚟「你好似變左我屋企人」咁收我皮

Pish

屌我就係做d細心野
到最後原來佢無重視過呢d

就算你點氹點細心都好
分手嗰刻都可以搵到野挑出嚟講
啲女人就係咁痴線

同感

你以為自己做咗好多

其實佢都唔Care，佢根本唔需要，點會感恩

原來自己付出嘅，唔係佢需要嘅，只係你自己一廂情願

喺其他人心目中，你做嘅嘢可能係好Warm，但喺對方心目中，有同冇根本冇分別

又或者佢已經習慣咗，變成理所當然

都係果句

不用給他你認為最好的
給他他想要的

冇錯，真理

分分鐘仲話你乜都唔做
話阿邊個邊個對佢仲好成日氹佢咁

所以要搵一個識得欣賞你對佢所付出嘅人

大把MK識氹女, D女連錢都肯出, 養埋條仔

有錢就乜都得
食好野要錢, 去TRIP要錢, 去玩要錢, 買禮物要錢